要求lihkg就今次ptgf事件作詳細解釋

相信大家都睇左lihkg 對關於del ptgf post嘅原因
原因係無確實證據嘅情況下對他人作出嚴重指控

我有兩點想問，我知道要解答以下問題都需要一定時間，lihkg團隊可以嘅話希望你地留個言等我知你睇到，我會等你答案。

1. lihkg對確實證據嘅定義係咩？ 係咪只有lihkg先有資格判定證據是否確實？ 會員有冇資格判斷？

2. lihkg是如何判定指控是否嚴重？ 有冇準則可尋？

如果我開post指控某明星係雞或球員打假波而又沒有提出實質證據，係咪都必定會del post ?

連囝係連登嘅正確路線

推到睇到為止

證據係控方提出，即出pos者

咁都希望知道admin把尺係點 如果唔問定 唔講好先 龍門咪任佢搬？

可唔可以比個名我

不如上法庭一轉
問下個官先
再由個官判係咪合理指控
然後先決定del唔del post啦

咁又唔洗嘅 但如果admin肯解釋返 定返好d準則
咪唔洗口同鼻拗囉

根本就男女有別
屌你老母

推一推先

刪咪刪囉，呢D post刪左有乜可惜

屌 自由呢

擺明審查 你吹咩

連登仔100% 判定全部都係PTGF

係冇定版規既前提下加新規
就算係咁都只應apply係之後既post
加埋追朔期del po同人大宣誓釋法冇分別麼

"The rule of law requires that laws must not be retrospective: a person cannot be tried for an offence if the conduct or behaviour was not an offence when the person committed it"

法治已死 死係連登手上

連囝話冇就冇

咁都想知道下嘅

連狗係咪比人告先Del post？
如果係可以講下邊個告

有撚咩，岩先開始有人報驚，連囝已經嚇到瀨左屎